好多傳銷支那狗住工廈

有無辦法搞搞佢？

打1823報比屋宇署

地址影相

報警

好多支那狗住公屋

推721 po其他咩都唔好搞住

荔枝角？ 成日見到

其實佢地傳銷d咩

yes

Sorry工作室無限「工作」時間

到時安排佢地特快上樓

加上員工休息室

地政
因為改變土地用途

全中, 最好有埋大廈樓層同單位圖片